(台測)思·裂 猛鬼追魂1-3

睇清楚時間幾點播
按右上主頁可以睇返V台
可以直接睇到V台

1.故事敘述凱文被信任的心理醫生診斷出擁有二十三個人格，但還有一個未知人格尚未覺醒。在眾多人格的競爭下，這也造成他動身綁架了三名十幾歲的少女，以醞釀未知的計劃....

2.賴瑞與第二任妻子茱莉亞(Julia)搬入新家，然而賴瑞卻不知道茱莉亞早與自己的兄弟法蘭克有染，茱莉亞得知情人法蘭克被一個神秘的魔盒殺死，需要人血獻祭才能復活，便開始勾引獵殺無辜的男人，另一方面，賴瑞的女兒克莉絲汀(Kirsty)撿到了魔盒，不小心釋放出「針頭」等地獄修道士們......

3.克莉絲汀進了精神病院，遇到了沉迷於邪術研究的查納德醫生，他不但以人血將邪惡的茱莉亞復活，還利用自閉症女孩蒂芬妮解開魔盒，開啟地獄之門，闖入地獄世界的克莉絲汀與蒂芬妮等人能全身而退嗎.....?

4.女記者喬伊目賭一樁鐵鍊殺人慘案，決心要查出真相，而調查途中又牽扯出了針頭鬼欲復活並且將人間化為地獄的陰謀，眼看針頭大開殺戒，喬伊能阻止他嗎?而不斷出現在喬伊夢中的神秘男子艾略特．史賓賽將會是打敗針頭的關鍵...?

11 30PM左右播了 隨時電腦大爆炸